# Chinese, Traditional translation of Intel® Internet of Things Solutions Alliance
# Generated by admin <gregboggs@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: field:body:solution:label
msgctxt "body:solution:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "開發人員說明"

#: field:body:company:label
msgctxt "body:company:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "開發人員說明"

#: field:body:opportunity:label
msgctxt "body:opportunity:label"
msgid "Opportunity Description"
msgstr "機會說明"

#: field:body:page:label
msgctxt "body:page:label"
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: field:body:notification:label
msgctxt "body:notification:label"
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: field:field_categories:solution:label
msgctxt "field_categories:solution:label"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: field:field_chipsets:solution:label
msgctxt "field_chipsets:solution:label"
msgid "Chipsets"
msgstr "晶片組"

#: field:field_display_independent:solution:label
msgctxt "field_display_independent:solution:label"
msgid "Number of independent displays"
msgstr "獨立顯示器的數目"

#: field:field_display_port_edp:solution:label
msgctxt "field_display_port_edp:solution:label"
msgid "Number of Display Ports/EDP Ports"
msgstr "顯示器連接埠/EDP 連接埠的數目"

#: field:field_display_hdmi:solution:label
msgctxt "field_display_hdmi:solution:label"
msgid "Number of HDMI ports"
msgstr "HDMI 連接埠的數目"

#: field:field_display_lvds:solution:label
msgctxt "field_display_lvds:solution:label"
msgid "Number of LVDS ports"
msgstr "LVDS 連接埠的數目"

#: field:field_display_other:solution:label
msgctxt "field_display_other:solution:label"
msgid "Number of Other ports"
msgstr "其他連接埠的數目"

#: field:field_display_vga:solution:label
msgctxt "field_display_vga:solution:label"
msgid "Number of VGA ports"
msgstr "VGA 連接埠的數目"

#: field:field_display_total:solution:label
msgctxt "field_display_total:solution:label"
msgid "Total number of ports"
msgstr "連接埠的總數"

#: field:field_display_size:solution:label
msgctxt "field_display_size:solution:label"
msgid "Display Size"
msgstr "顯示大小"

#: field:field_display_pcie_x16:#allowed_values:0
msgctxt "field_display_pcie_x16:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_display_pcie_x16:#allowed_values:1
msgctxt "field_display_pcie_x16:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_display_pcie_x16:solution:label
msgctxt "field_display_pcie_x16:solution:label"
msgid "PCIe x16 Graphics Slot"
msgstr "PCIe x16 圖形卡插槽"

#: field:field_application:solution:label
msgctxt "field_application:solution:label"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: field:field_ethernet_controllers:solution:label
msgctxt "field_ethernet_controllers:solution:label"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "乙太網路控制器"

#: field:field_geographic_location:solution:label
msgctxt "field_geographic_location:solution:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "（供應產品或服務的）地理位置："

#: field:field_intel_technologies:solution:label
msgctxt "field_intel_technologies:solution:label"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "Intel® 技術"

#: field:field_intel_wireless:solution:label
msgctxt "field_intel_wireless:solution:label"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "Intel® 無線網路"

#: field:field_market_segments:solution:label
msgctxt "field_market_segments:solution:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "市場區隔"

#: field:field_memory_ecc:#allowed_values:0
msgctxt "field_memory_ecc:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_memory_ecc:#allowed_values:1
msgctxt "field_memory_ecc:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_memory_ecc:solution:label
msgctxt "field_memory_ecc:solution:label"
msgid "ECC"
msgstr "ECC"

#: field:field_memory_max:solution:label
msgctxt "field_memory_max:solution:label"
msgid "Maximum Size (per processor) GB"
msgstr "最大 GB 大小（每個處理器）"

#: field:field_memory_type:solution:label
msgctxt "field_memory_type:solution:label"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: field:field_power:solution:label
msgctxt "field_power:solution:label"
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: field:field_processors_count:solution:label
msgctxt "field_processors_count:solution:label"
msgid "Number of processors/sockets"
msgstr "處理器/插座的數目"

#: field:field_processors_list:solution:label
msgctxt "field_processors_list:solution:label"
msgid "Processors"
msgstr "處理器"

#: field:field_software_solutions:solution:label
msgctxt "field_software_solutions:solution:label"
msgid "Software Solutions"
msgstr "軟體解決方案"

#: field:field_stds_audio:solution:label
msgctxt "field_stds_audio:solution:label"
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: field:field_stds_eth:solution:label
msgctxt "field_stds_eth:solution:label"
msgid "Standards"
msgstr "標準"

#: field:field_stds_eth_ports:solution:label
msgctxt "field_stds_eth_ports:solution:label"
msgid "Number of ports"
msgstr "連接埠的數目"

#: field:field_stds_gps:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_gps:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_gps:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_gps:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_gps:solution:label
msgctxt "field_stds_gps:solution:label"
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: field:field_stds_camera:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_camera:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_camera:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_camera:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_camera:solution:label
msgctxt "field_stds_camera:solution:label"
msgid "Camera Interface"
msgstr "攝影機介面"

#: field:field_stds_csix:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_csix:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_csix:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_csix:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_csix:solution:label
msgctxt "field_stds_csix:solution:label"
msgid "CSIX"
msgstr "CSIX"

#: field:field_stds_pc_104:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pc_104:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_pc_104:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pc_104:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_pc_104:solution:label
msgctxt "field_stds_pc_104:solution:label"
msgid "PC/104"
msgstr "PC/104"

#: field:field_stds_pcie_mini:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pcie_mini:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_pcie_mini:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pcie_mini:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_pcie_mini:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_mini:solution:label"
msgid "Mini PCI Express"
msgstr "Mini PCI Express"

#: field:field_stds_pcie_rev:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_rev:solution:label"
msgid "PCIe revision"
msgstr "PCIe 修訂"

#: field:field_stds_pcie_x1:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x1:solution:label"
msgid "x1 Quantity"
msgstr "x1 數量"

#: field:field_stds_pcie_x2:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x2:solution:label"
msgid "x2 Quantity"
msgstr "x2 數量"

#: field:field_stds_pcie_x4:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x4:solution:label"
msgid "x4 Quantity"
msgstr "x4 數量"

#: field:field_stds_pcie_x8:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x8:solution:label"
msgid "x8 Quantity"
msgstr "x8 數量"

#: field:field_stds_pcie_x16:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_x16:solution:label"
msgid "x16 Quantity"
msgstr "x16 數量"

#: field:field_stds_pcie_as:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_pcie_as:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_pcie_as:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_pcie_as:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_pcie_as:solution:label
msgctxt "field_stds_pcie_as:solution:label"
msgid "PCI Express AS"
msgstr "PCI Express AS"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:solution:label
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:solution:label"
msgid "SD, SDIO or eMMC"
msgstr "SD、SDIO 或 eMMC"

#: field:field_stds_sim:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_sim:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_sim:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_sim:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_sim:solution:label
msgctxt "field_stds_sim:solution:label"
msgid "SIM socket"
msgstr "SIM 插座"

#: field:field_stds_spi:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_spi:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_spi:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_spi:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_spi:solution:label
msgctxt "field_stds_spi:solution:label"
msgid "SPI"
msgstr "SPI"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:solution:label"
msgid "On the Go"
msgstr "隨身行"

#: field:field_stds_usb_usb1:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb1:solution:label"
msgid "USB1 Quantity"
msgstr "USB1 數量"

#: field:field_stds_usb_usb2:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb2:solution:label"
msgid "USB2 Quantity"
msgstr "USB2 數量"

#: field:field_stds_usb_usb3:solution:label
msgctxt "field_stds_usb_usb3:solution:label"
msgid "USB3 Quantity"
msgstr "USB3 數量"

#: field:field_stds_processor_socketed:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_processor_socketed:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_processor_socketed:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_processor_socketed:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_processor_socketed:solution:label
msgctxt "field_stds_processor_socketed:solution:label"
msgid "Processor socketed"
msgstr "已装插座的處理器"

#: field:field_stds_storage_cfst:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_cfst:solution:label"
msgid "Number of CFST Ports (Compact Flash)"
msgstr "CFST 連接埠 (Compact Flash) 的數目"

#: field:field_stds_storage_ide:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_ide:solution:label"
msgid "Number of IDE Ports"
msgstr "IDE 連接埠的數目"

#: field:field_stds_storage_sata:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_sata:solution:label"
msgid "Number of SATA Ports"
msgstr "SATA 連接埠的數目"

#: field:field_stds_storage_raid:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_storage_raid:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_storage_raid:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_storage_raid:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_storage_raid:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_raid:solution:label"
msgid "SATA RAID support"
msgstr "SATA RAID 支援"

#: field:field_stds_storage_ssd_size:solution:label
msgctxt "field_stds_storage_ssd_size:solution:label"
msgid "SSD size in GB"
msgstr "SSD 的 GB 大小"

#: field:field_stds_systems:solution:label
msgctxt "field_stds_systems:solution:label"
msgid "Systems"
msgstr "系統"

#: field:field_stds_wlan:solution:label
msgctxt "field_stds_wlan:solution:label"
msgid "WLAN (WiFi)"
msgstr "WLAN (WiFi)"

#: field:field_stds_wpan:#allowed_values:0
msgctxt "field_stds_wpan:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_stds_wpan:#allowed_values:1
msgctxt "field_stds_wpan:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_stds_wpan:solution:label
msgctxt "field_stds_wpan:solution:label"
msgid "WPAN (Bluetooth)"
msgstr "WPAN (Bluetooth)"

#: field:field_stds_wwan:solution:label
msgctxt "field_stds_wwan:solution:label"
msgid "WWAN (Cellular)"
msgstr "WWAN (行動)"

#: field:field_additional_resources:solution:label
msgctxt "field_additional_resources:solution:label"
msgid "Additional Resources URL"
msgstr "額外的資源 URL"

#: field:field_datasheet:solution:label
msgctxt "field_datasheet:solution:label"
msgid "Datasheet"
msgstr "資料工作表"

#: field:field_datasheet:solution:title_value
msgctxt "field_datasheet:solution:title_value"
msgid "Datasheet"
msgstr "資料工作表"

#: field:field_price_per_unit:solution:label
msgctxt "field_price_per_unit:solution:label"
msgid "Price per unit"
msgstr "單位價格"

#: field:field_price_per_100_units:solution:label
msgctxt "field_price_per_100_units:solution:label"
msgid "Price per 100 Units"
msgstr "每 100 個單位價格"

#: field:field_price_per_1000_units:solution:label
msgctxt "field_price_per_1000_units:solution:label"
msgid "Price per 1000 Units"
msgstr "每 1000 個單位價格"

#: field:field_brief:solution:label
msgctxt "field_brief:solution:label"
msgid "Product Brief"
msgstr "產品簡介"

#: field:field_image:solution:label
msgctxt "field_image:solution:label"
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: field:field_website:solution:label
msgctxt "field_website:solution:label"
msgid "Product Web Page"
msgstr "產品網頁"

#: field:field_website:solution:title_value
msgctxt "field_website:solution:title_value"
msgid "Product Web Page"
msgstr "產品網頁"

#: field:field_website:company:label
msgctxt "field_website:company:label"
msgid "Website URL"
msgstr "網站 URL"

#: field:field_website:company:title_value
msgctxt "field_website:company:title_value"
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: field:field_membership_type:company:label
msgctxt "field_membership_type:company:label"
msgid "Current Membership Type"
msgstr "當前成員資格類型"

#: field:field_acceptable_domains:company:label
msgctxt "field_acceptable_domains:company:label"
msgid "Acceptable Domains"
msgstr "可接受的網域"

#: field:field_address:company:label
msgctxt "field_address:company:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_address:user:label
msgctxt "field_address:user:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_geographic_coverage:company:label
msgctxt "field_geographic_coverage:company:label"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "地理覆蓋範圍"

#: field:field_company_type:company:label
msgctxt "field_company_type:company:label"
msgid "Company Type"
msgstr "公司類型"

#: field:field_geographic_region:company:label
msgctxt "field_geographic_region:company:label"
msgid "Geographic Headquarters"
msgstr "總部地點"

#: field:field_sponsoring_business_units:company:label
msgctxt "field_sponsoring_business_units:company:label"
msgid "Intel Sponsoring Business Units"
msgstr "Intel 贊助事業單位"

#: field:field_renewal_signee:company:label
msgctxt "field_renewal_signee:company:label"
msgid "Renewal Signee"
msgstr "續約簽署人"

#: field:field_agreement_identifier:company:label
msgctxt "field_agreement_identifier:company:label"
msgid "Current Agreement"
msgstr "當前協議"

#: field:field_agreed:company:label
msgctxt "field_agreed:company:label"
msgid "Agreed to Participation Criteria"
msgstr "同意接受參與條件"

#: field:field_agreement_date:company:label
msgctxt "field_agreement_date:company:label"
msgid "Expiration Date of Current Agreement"
msgstr "當前協議終止日期"

#: field:field_community_tag:company:label
msgctxt "field_community_tag:company:label"
msgid "Community Tag"
msgstr "社群標記"

#: field:field_embedded_processor_support:company:label
msgctxt "field_embedded_processor_support:company:label"
msgid "Embedded IA Processor Support"
msgstr "嵌入式 IA 處理器支援"

#: field:field_future_membership:company:label
msgctxt "field_future_membership:company:label"
msgid "Future Agreement"
msgstr "未來協議"

#: field:field_file_image_alt_text:image:label
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:label"
msgid "Alt Text"
msgstr "替代文字"

#: field:field_file_image_title_text:image:label
msgctxt "field_file_image_title_text:image:label"
msgid "Title Text"
msgstr "標題文字"

#: field:field_file_image_title_text:image:description
msgctxt "field_file_image_title_text:image:description"
msgid "Title text attribute"
msgstr "標題文字屬性"

#: field:field_company:user:label
msgctxt "field_company:user:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company:solution:label
msgctxt "field_company:solution:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_salutation:user:label
msgctxt "field_salutation:user:label"
msgid "Salutation"
msgstr "致敬"

#: field:field_first_name:user:label
msgctxt "field_first_name:user:label"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: field:field_last_name:user:label
msgctxt "field_last_name:user:label"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: field:field_title:user:label
msgctxt "field_title:user:label"
msgid "Job Title"
msgstr "職稱"

#: field:field_work_phone:user:label
msgctxt "field_work_phone:user:label"
msgid "Work Phone Number"
msgstr "辦公電話號碼"

#: field:field_fax_phone:user:label
msgctxt "field_fax_phone:user:label"
msgid "Fax Number"
msgstr "傳真號碼"

#: field:field_mobile_phone:user:label
msgctxt "field_mobile_phone:user:label"
msgid "Mobile Number"
msgstr "行動電話號碼"

#: field:field_receive_members_email:#allowed_values:0
msgctxt "field_receive_members_email:#allowed_values:0"
msgid "No, do NOT send general members email"
msgstr "否，不要傳送一般會員電子郵件訊息"

#: field:field_receive_members_email:#allowed_values:1
msgctxt "field_receive_members_email:#allowed_values:1"
msgid ""
"Yes, subscribe to the members email list and send other general "
"announcements"
msgstr "是，訂閱會員電子郵件訊息清單並且傳送其他一般公告"

#: field:field_receive_members_email:user:label
msgctxt "field_receive_members_email:user:label"
msgid "Receive Members Email"
msgstr "接收會員電子郵件訊息"

#: field:field_receive_members_email:user:description
msgctxt "field_receive_members_email:user:description"
msgid ""
"If you are a Primary Contact or a Primary Marketing Contact for your "
"company, you will still receive required Alliance communications "
"specific to your role."
msgstr "如果您是主要聯絡人或是貴公司的主要行銷聯絡人，您仍然需要接收您的職位特定的必要聯盟通訊。"

#: field:field_geographic_responsibilitie:user:label
msgctxt "field_geographic_responsibilitie:user:label"
msgid "Geographic Responsibilities"
msgstr "地理職責"

#: field:field_company_role:user:label
msgctxt "field_company_role:user:label"
msgid "Company Role"
msgstr "公司職位"

#: field:field_account_managers:company:label
msgctxt "field_account_managers:company:label"
msgid "Intel Account Managers"
msgstr "英特爾客戶經理"

#: field:field_logo:company:label
msgctxt "field_logo:company:label"
msgid "Logo"
msgstr "標識"

#: field:field_applications_engineers:company:label
msgctxt "field_applications_engineers:company:label"
msgid "Intel Field Applications Engineers"
msgstr "英特爾現場應用工程師"

#: field:field_sales_engineers:company:label
msgctxt "field_sales_engineers:company:label"
msgid "Intel Field Sales Engineers"
msgstr "英特爾現場銷售工程師"

#: field:field_solutions_directiory_id:company:label
msgctxt "field_solutions_directiory_id:company:label"
msgid "Solutions Directory ID"
msgstr "解決方案目錄 ID"

#: field:field_cnda:company:label
msgctxt "field_cnda:company:label"
msgid "CNDA Number"
msgstr "CNDA 編號"

#: field:field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:label
msgctxt "field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:label"
msgid "Opportunity Calendar Item Date"
msgstr "機會行事曆項目日期"

#: field:field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:description
msgctxt "field_opp_calendar_item_date:field_opportunity_calendar_item:description"
msgid "A Calendar Item Date is required if a Calendar Item Name is provided."
msgstr "如果提供了行事曆項目名稱，則需要行事曆項目日期。"

#: field:field_opp_calendar_item_name:field_opportunity_calendar_item:label
msgctxt "field_opp_calendar_item_name:field_opportunity_calendar_item:label"
msgid "Opportunity Calendar Item Name"
msgstr "機會行事曆項目名稱"

#: field:field_call_to_action:opportunity:label
msgctxt "field_call_to_action:opportunity:label"
msgid "Opportunity Call to Action"
msgstr "機會行動信號"

#: field:field_expiration_date:opportunity:label
msgctxt "field_expiration_date:opportunity:label"
msgid "Opportunity Expiration Date"
msgstr "機會到期日"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Item"
msgstr "機會行事曆項目"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_edit
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_delete
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: field:field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_add
msgctxt "field_opportunity_calendar_item:opportunity:setting_add"
msgid "add"
msgstr "新增"

#: field:field_opportunity_group:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_group:opportunity:label"
msgid "Opportunity Group"
msgstr "機會組"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:label"
msgid "Opportunity Resource"
msgstr "機會資源"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_edit
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_delete
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: field:field_opportunity_resource:opportunity:setting_add
msgctxt "field_opportunity_resource:opportunity:setting_add"
msgid "add"
msgstr "新增"

#: field:field_opportunity_resource_view:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_resource_view:opportunity:label"
msgid "Opportunity Resource View"
msgstr "機會資源視圖"

#: field:field_image_unlimited:opportunity_group:label
msgctxt "field_image_unlimited:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Image"
msgstr "機會群組影像"

#: field:field_image_unlimited_view:opportunity_group:label
msgctxt "field_image_unlimited_view:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Image View"
msgstr "機會群組影像視圖"

#: field:field_opportunities_view:opportunity_group:label
msgctxt "field_opportunities_view:opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Opportunities View"
msgstr "機會群組機會視圖"

#: field:field_introduction_text:landing_page_introduction:label
msgctxt "field_introduction_text:landing_page_introduction:label"
msgid "Introduction Text"
msgstr "介紹文字"

#: field:field_icon:opportunity_resource_type:label
msgctxt "field_icon:opportunity_resource_type:label"
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: field:field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource Description"
msgstr "機會資源說明"

#: field:field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:description
msgctxt "field_opportunity_resource_descr:field_opportunity_resource:description"
msgid "A Resource Description is required if a Resource Type is provided."
msgstr "如果提供了資源類型，則需要資源說明。"

#: field:field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource File"
msgstr "機會資源檔案"

#: field:field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:description
msgctxt "field_opportunity_resource_file:field_opportunity_resource:description"
msgid "A Resource File is required if a Resource Type is provided."
msgstr "如果提供了資源類型，則需要資源檔案。"

#: field:field_opportunity_resource_type:field_opportunity_resource:label
msgctxt "field_opportunity_resource_type:field_opportunity_resource:label"
msgid "Opportunity Resource Type"
msgstr "機會資源類型"

#: field:field_pre_release:#allowed_values:0
msgctxt "field_pre_release:#allowed_values:0"
msgid "False"
msgstr "假"

#: field:field_pre_release:#allowed_values:1
msgctxt "field_pre_release:#allowed_values:1"
msgid "True"
msgstr "真"

#: field:field_pre_release:solution:label
msgctxt "field_pre_release:solution:label"
msgid "Pre-Release"
msgstr "搶鮮版"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:-1
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:-1"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限版"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:1
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:#allowed_values:1"
msgid "1"
msgstr "1"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:categories:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:categories:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:categories:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:categories:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:chipsets:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:display_size:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:application:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:application:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:application:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:application:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_controllers:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_location:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_technologies:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_wireless:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:market_segments:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:memory_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:power:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:power:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:power:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:power:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:processors:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:processors:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:processors:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:processors:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:software_solutions:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:audio_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:ethernet_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:pcie_revisions:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:systems_standards:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wlan:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:wwan:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_coverage:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:geographic_region:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:intel_sponsoring_business_units:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:membership_segments:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:embedded_ia_processor_support:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:salutations:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:company_roles:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_group:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:opportunity_resource_type:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:field_order_button_url:solution:label
msgctxt "field_order_button_url:solution:label"
msgid "Order Button URL"
msgstr "訂單按鈕 URL"

#: field:field_order_button_url:solution:title_value
msgctxt "field_order_button_url:solution:title_value"
msgid "Order"
msgstr "訂購"

#: field:field_opportunity_calendar_link:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_link:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Link"
msgstr "機會行事曆連結"

#: field:field_date_range:notification:label
msgctxt "field_date_range:notification:label"
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: field:field_membership_type_unlimited:notification:label
msgctxt "field_membership_type_unlimited:notification:label"
msgid "Membership Type"
msgstr "會籍類型"

#: field:field_notification_link:notification:label
msgctxt "field_notification_link:notification:label"
msgid "Notification Link"
msgstr "通知連結"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:membership_renewal_application:label"
msgid "I Acknowledge and Accept the Agreement."
msgstr "我認可並接受該協議。"

#: field:field_mra_future_membership:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_future_membership:membership_renewal_application:label"
msgid "Membership"
msgstr "會籍"

#: field:field_mra_participation_criteria:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_participation_criteria:membership_renewal_application:label"
msgid "I agree to the Participation Criteria."
msgstr "我同意接受參與條件。"

#: field:field_mra_terms_condition:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_terms_condition:membership_renewal_application:label"
msgid ""
"I agree to the Intel® Internet of Things Solutions Alliance Terms & "
"Conditions."
msgstr "我同意 Intel® 智慧型系統解方案聯盟的條款與條件。"

#: field:field_mra_usage_guidelines:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:membership_renewal_application:label"
msgid "I agree to the Member Marks & Usage Guidelines."
msgstr "我同意成員標記和使用指南。"

#: field:field_future_agreement_date:company:label
msgctxt "field_future_agreement_date:company:label"
msgid "Expiration Date of Future Agreement"
msgstr "未來協議的終止日期"

#: field:field_mra_company_name:membership_renewal_application:label
msgctxt "field_mra_company_name:membership_renewal_application:label"
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: field:field_agreement_identifier:company:description
msgctxt "field_agreement_identifier:company:description"
msgid ""
"Please select the Current Agreement and the corresponding Current "
"Membership Type will be populated."
msgstr "請選擇當前協議，相應的當前成員資格類型將被填入。"

#: field:field_future_membership:company:description
msgctxt "field_future_membership:company:description"
msgid ""
"Please select the Future Agreement and the corresponding Future "
"Membership Type will be populated."
msgstr "請選擇未來協議，相應的未來成員資格類型將被填入。"

#: field:field_future_membership_type:company:label
msgctxt "field_future_membership_type:company:label"
msgid "Future Membership Type"
msgstr "未來成員資格類型"

#: field:field_acceptance_date:company:label
msgctxt "field_acceptance_date:company:label"
msgid "Acceptance Date of Current Agreement"
msgstr "當前協議的接受日期"

#: field:field_marketing_expert:company:label
msgctxt "field_marketing_expert:company:label"
msgid "Alliance Marketing Expert"
msgstr "聯盟行銷專家"

#: field:field_opportunity_calendar_text:opportunity:label
msgctxt "field_opportunity_calendar_text:opportunity:label"
msgid "Opportunity Calendar Text"
msgstr "機會行事曆文本"

#: field:field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:label"
msgid "Acceptable Domains"
msgstr "可接受的網域"

#: field:field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_acceptable_domains:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please enter one or more email domains (text after the @ sign in your "
"email address, for example intel.com) that are used by employees of "
"your company who will want access to the Member Resource Center. "
"@gmail.com, @yahoo.com, etc. are not allowed."
msgstr ""
"請輸入一個或多個電子郵件域 (您的電子郵件地址中 @ "
"標記后的文本，例如 "
"intel.com)，供想要訪問成員資源中心的您公司的員工使用。 "
"@gmail.com、@yahoo.com 等均不允許。"

#: field:field_gma_acct_rel_mgr:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_acct_rel_mgr:general_membership_application:label"
msgid "Intel® Account/Relationship Manager"
msgstr "Intel® 帳戶/關係經理"

#: field:field_gma_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_address:general_membership_application:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_gma_authorized:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_authorized:#allowed_values:0"
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: field:field_gma_authorized:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_authorized:#allowed_values:1"
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: field:field_gma_authorized:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_authorized:general_membership_application:label"
msgid "You are authorized to accept these Terms & Conditions by your company."
msgstr "您的公司授權您接受這些條款和條件。"

#: field:field_gma_company_description:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_description:general_membership_application:label"
msgid "Company Description"
msgstr "公司說明"

#: field:field_gma_company_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_name:general_membership_application:label"
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: field:field_gma_company_type:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_type:general_membership_application:label"
msgid ""
"Please select the term that best describes your primary business "
"activity."
msgstr "請選擇最能描述您主要的業務活動的詞語。"

#: field:field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:label"
msgid "Other types of business activity that apply to your company."
msgstr "適用于您公司的業務活動的其他類型。"

#: field:field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_company_type_unlimited:general_membership_application:description"
msgid ""
"Select only the ones which are a major focus for your company. Select "
"as many as are applicable."
msgstr ""
"僅選擇屬您公司重點的項目。 "
"盡可能多地選擇適用項。"

#: field:field_gma_email_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_email_address:general_membership_application:label"
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: field:field_gma_email_address:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_email_address:general_membership_application:description"
msgid ""
"A valid e-mail address. All e-mails from the system will be sent to "
"this address. The e-mail address is not made public and will only be "
"used if you wish to receive a new password or wish to receive certain "
"news or notifications by e-mail."
msgstr ""
"一個有效的電子郵件地址。 "
"來自系統的所有電子郵件都將發送到此地址。 "
"電子郵件地址不被公開，且僅當您希望接收新密碼或者想要透過電子郵件接收某些新聞或通知才会被使用。"

#: field:field_gma_fax_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_fax_phone:general_membership_application:label"
msgid "Fax Number"
msgstr "傳真號碼"

#: field:field_gma_first_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_first_name:general_membership_application:label"
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: field:field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:label"
msgid "Geographic Coverage"
msgstr "地理覆蓋範圍"

#: field:field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_geographic_coverage:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please select the region(s) in which your products or services are "
"available for sale (check all that apply)."
msgstr ""
"請選擇您的產品或服務的銷售區域 "
"(選中所有適用項)。"

#: field:field_gma_geographic_region:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_geographic_region:general_membership_application:label"
msgid "Geographic Region"
msgstr "地理區域"

#: field:field_gma_geographic_region:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_geographic_region:general_membership_application:description"
msgid "Please select the region for the headquarters of your company."
msgstr "請選擇您的公司總部所在地。"

#: field:field_gma_last_name:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_last_name:general_membership_application:label"
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: field:field_gma_mobile_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_mobile_phone:general_membership_application:label"
msgid "Mobile Number"
msgstr "行動電話號碼"

#: field:field_gma_num_products:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_num_products:general_membership_application:label"
msgid "If yes, how many products or services?"
msgstr "如果是，有多少產品或服務？"

#: field:field_gma_other:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_other:general_membership_application:label"
msgid "Other, please specify."
msgstr "其他，請注明。"

#: field:field_gma_product_market:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_product_market:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_gma_product_market:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_product_market:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_gma_product_market:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_product_market:general_membership_application:label"
msgid ""
"Do you sell a product, support a product or sell a service to the "
"communications or embedded markets?"
msgstr "您是否給通讯系统或其包括的市場銷售某個產品、支援某個產品或銷售某種服務？"

#: field:field_gma_product_url:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_product_url:general_membership_application:label"
msgid "Product URL"
msgstr "產品 URL"

#: field:field_gma_product_url:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_product_url:general_membership_application:description"
msgid ""
"Please provide a separate link to your website for each product or "
"service that supports or enhances Intel® Architecture Processors, or "
"other Intel products."
msgstr ""
"請為支援或改善 Intel® "
"架構處理器或其它英特爾產品的每個產品或服務提供一個您的網站的單獨連結。"

#: field:field_gma_receive_members_email:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_receive_members_email:#allowed_values:0"
msgid "No, do NOT send general members email"
msgstr "否，不要傳送一般會員電子郵件訊息"

#: field:field_gma_receive_members_email:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_receive_members_email:#allowed_values:1"
msgid ""
"Yes, subscribe to the members email list and send other general "
"announcements"
msgstr "是，訂閱會員電子郵件訊息清單並且傳送其他一般公告"

#: field:field_gma_receive_members_email:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_receive_members_email:general_membership_application:label"
msgid "Receive Members Email"
msgstr "接收會員電子郵件訊息"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Account/Relationship Manager
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Account/Relationship "
"Manager"
msgid "Intel® Account/Relationship Manager"
msgstr "Intel® 客戶/關係經理"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Intelligent Systems Alliance Member
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Intelligent Systems "
"Alliance Member"
msgid "Intel® Intelligent Systems Alliance Member"
msgstr "Intel® 智慧型系統聯盟成員資格"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Event (trade show, seminar)
msgctxt ""
"field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Event (trade show, "
"seminar)"
msgid "Intel® Event (trade show, seminar)"
msgstr "Intel® 活動 (貿易展、研討會）"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Website
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Intel® Website"
msgid "Intel® Website"
msgstr "Intel® 網站"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Other Intel® Program
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Other Intel® Program"
msgid "Other Intel® Program"
msgstr "其他 Intel® 程式"

#: field:field_gma_referral_source:#allowed_values:Other
msgctxt "field_gma_referral_source:#allowed_values:Other"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: field:field_gma_referral_source:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_referral_source:general_membership_application:label"
msgid ""
"From what source were you referred to the Intel® Internet of Things "
"Solutions Alliance?"
msgstr "誰介紹您到 Intel® 智慧型系統解方案聯盟？"

#: field:field_gma_salutation:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_salutation:general_membership_application:label"
msgid "Salutation"
msgstr "致敬"

#: field:field_gma_terms_conditions:#allowed_values:0
msgctxt "field_gma_terms_conditions:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_gma_terms_conditions:#allowed_values:1
msgctxt "field_gma_terms_conditions:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_gma_terms_conditions:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_terms_conditions:general_membership_application:label"
msgid ""
"I Confirm Acceptance of the Intel® Internet of Things Solutions "
"Alliance Terms & Conditions."
msgstr ""
"我同意接受 Intel® "
"智慧型系統解方案聯盟的條款與條件。"

#: field:field_gma_title:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_title:general_membership_application:label"
msgid "Job Title"
msgstr "職稱"

#: field:field_gma_user_address:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_user_address:general_membership_application:label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: field:field_gma_username:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_username:general_membership_application:label"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: field:field_gma_username:general_membership_application:description
msgctxt "field_gma_username:general_membership_application:description"
msgid ""
"Spaces are allowed; punctuation is not allowed except for periods, "
"hyphens, apostrophes, and underscores."
msgstr "允許有空格；不允許有標點，句點、連字號、撇號及底線除外。"

#: field:field_gma_value_prop:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_value_prop:general_membership_application:label"
msgid ""
"Please supply a short paragraph on your company's value proposition to "
"Intel's customers."
msgstr "請提供一小段文字，描述您的公司對因特爾客戶的價值定位。"

#: field:field_gma_website:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_website:general_membership_application:label"
msgid "Website URL"
msgstr "網站 URL"

#: field:field_gma_work_phone:general_membership_application:label
msgctxt "field_gma_work_phone:general_membership_application:label"
msgid "Work Phone Number"
msgstr "辦公電話號碼"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_acknowledge_accept:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_mra_participation_criteria:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_participation_criteria:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_participation_criteria:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_participation_criteria:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_mra_terms_condition:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_terms_condition:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_terms_condition:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_terms_condition:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:0
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:1
msgctxt "field_mra_usage_guidelines:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_acceptable_domains:company:description
msgctxt "field_acceptable_domains:company:description"
msgid ""
"Please enter one or more email domains (text after the @ sign in your "
"email address, for example intel.com) that are used by employees of "
"the company who will want access to the Member Resource Center. "
"@gmail.com, @yahoo.com, etc. are not allowed."
msgstr ""
"請輸入一個或多個電子郵件域 (您的電子郵件地址中 @ "
"標記后的文本，例如 "
"intel.com)，供想要成員資源中心的公司員工使用。 "
"@gmail.com、@yahoo.com 等均不允許。"

#: field:field_future_membership_type:company:description
msgctxt "field_future_membership_type:company:description"
msgid ""
"Please select the region(s) in which the products or services are "
"available for sale (check all that apply)."
msgstr "請選擇產品或服務的銷售區域 (選中所有適用項)。"

#: field:field_geographic_coverage:company:description
msgctxt "field_geographic_coverage:company:description"
msgid "Please select the region for the headquarters of the company."
msgstr "請選擇公司總部所在地。"

#: field:field_component_options:field_component_group:label
msgctxt "field_component_options:field_component_group:label"
msgid "Component Options"
msgstr "元件選項"

#: field:field_component_options:field_component_group:description
msgctxt "field_component_options:field_component_group:description"
msgid ""
"To remove a Component Option from this formula, delete all text in the "
"field for the respective Component Option that you are removing and "
"then select Save to complete the action."
msgstr "若要從本公式中移除一個元件選項，請在您要移除的元件選項欄位中刪除所有文字，然後點選「儲存」完成移除。"

#: field:field_component_type:field_component_group:label
msgctxt "field_component_type:field_component_group:label"
msgid "Component Type"
msgstr "元件種類"

#: field:field_application:component:label
msgctxt "field_application:component:label"
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: field:field_categories:component:label
msgctxt "field_categories:component:label"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: field:field_chipsets:component:label
msgctxt "field_chipsets:component:label"
msgid "Chipsets"
msgstr "晶片組"

#: field:field_component_company_name:component:label
msgctxt "field_component_company_name:component:label"
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: field:field_component_webpage:component:label
msgctxt "field_component_webpage:component:label"
msgid "Component Webpage"
msgstr "元件網頁"

#: field:field_display_hdmi:component:label
msgctxt "field_display_hdmi:component:label"
msgid "Number of HDMI ports"
msgstr "HDMI 連接埠的數目"

#: field:field_display_independent:component:label
msgctxt "field_display_independent:component:label"
msgid "Number of independent displays"
msgstr "獨立顯示器的數目"

#: field:field_display_lvds:component:label
msgctxt "field_display_lvds:component:label"
msgid "Number of LVDS ports"
msgstr "LVDS 連接埠的數目"

#: field:field_display_other:component:label
msgctxt "field_display_other:component:label"
msgid "Number of Other ports"
msgstr "其他連接埠的數目"

#: field:field_display_pcie_x16:component:label
msgctxt "field_display_pcie_x16:component:label"
msgid "PCIe x16 Graphics Slot"
msgstr "PCIe x16 圖形卡插槽"

#: field:field_display_port_edp:component:label
msgctxt "field_display_port_edp:component:label"
msgid "Number of Display Ports/EDP Ports"
msgstr "顯示器連接埠/EDP 連接埠的數目"

#: field:field_display_size:component:label
msgctxt "field_display_size:component:label"
msgid "Display Size"
msgstr "顯示大小"

#: field:field_display_total:component:label
msgctxt "field_display_total:component:label"
msgid "Total number of ports"
msgstr "連接埠的總數"

#: field:field_display_vga:component:label
msgctxt "field_display_vga:component:label"
msgid "Number of VGA ports"
msgstr "VGA 連接埠的數目"

#: field:field_ethernet_controllers:component:label
msgctxt "field_ethernet_controllers:component:label"
msgid "Ethernet Controllers"
msgstr "乙太網路控制器"

#: field:field_geographic_location:component:label
msgctxt "field_geographic_location:component:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "（供應產品或服務的）地理位置："

#: field:field_image:component:label
msgctxt "field_image:component:label"
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: field:field_intel_technologies:component:label
msgctxt "field_intel_technologies:component:label"
msgid "Intel® Technologies"
msgstr "Intel® 技術"

#: field:field_intel_wireless:component:label
msgctxt "field_intel_wireless:component:label"
msgid "Intel® Wireless"
msgstr "Intel® 無線網路"

#: field:field_market_segments:component:label
msgctxt "field_market_segments:component:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "市場區隔"

#: field:field_memory_ecc:component:label
msgctxt "field_memory_ecc:component:label"
msgid "ECC"
msgstr "ECC"

#: field:field_memory_max:component:label
msgctxt "field_memory_max:component:label"
msgid "Maximum Size (per processor) GB"
msgstr "最大 GB 大小（每個處理器）"

#: field:field_memory_type:component:label
msgctxt "field_memory_type:component:label"
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: field:field_power:component:label
msgctxt "field_power:component:label"
msgid "Power"
msgstr "電源"

#: field:field_processors_count:component:label
msgctxt "field_processors_count:component:label"
msgid "Number of processors/sockets"
msgstr "處理器/插座的數目"

#: field:field_processors_list:component:label
msgctxt "field_processors_list:component:label"
msgid "Processors"
msgstr "處理器"

#: field:field_software_solutions:component:label
msgctxt "field_software_solutions:component:label"
msgid "Software Solutions"
msgstr "軟體解決方案"

#: field:field_stds_audio:component:label
msgctxt "field_stds_audio:component:label"
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: field:field_stds_camera:component:label
msgctxt "field_stds_camera:component:label"
msgid "Camera Interface"
msgstr "攝影機介面"

#: field:field_stds_csix:component:label
msgctxt "field_stds_csix:component:label"
msgid "CSIX"
msgstr "CSIX"

#: field:field_stds_eth:component:label
msgctxt "field_stds_eth:component:label"
msgid "Standards"
msgstr "標準"

#: field:field_stds_eth_ports:component:label
msgctxt "field_stds_eth_ports:component:label"
msgid "Number of ports"
msgstr "連接埠的數目"

#: field:field_stds_gps:component:label
msgctxt "field_stds_gps:component:label"
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: field:field_stds_pc_104:component:label
msgctxt "field_stds_pc_104:component:label"
msgid "PC/104"
msgstr "PC/104"

#: field:field_stds_pcie_as:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_as:component:label"
msgid "PCI Express AS"
msgstr "PCI Express AS"

#: field:field_stds_pcie_mini:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_mini:component:label"
msgid "Mini PCI Express"
msgstr "Mini PCI Express"

#: field:field_stds_pcie_rev:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_rev:component:label"
msgid "PCIe revision"
msgstr "PCIe 修訂"

#: field:field_stds_pcie_x1:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x1:component:label"
msgid "x1 Quantity"
msgstr "x1 數量"

#: field:field_stds_pcie_x16:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x16:component:label"
msgid "x16 Quantity"
msgstr "x16 數量"

#: field:field_stds_pcie_x2:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x2:component:label"
msgid "x2 Quantity"
msgstr "x2 數量"

#: field:field_stds_pcie_x4:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x4:component:label"
msgid "x4 Quantity"
msgstr "x4 數量"

#: field:field_stds_pcie_x8:component:label
msgctxt "field_stds_pcie_x8:component:label"
msgid "x8 Quantity"
msgstr "x8 數量"

#: field:field_stds_processor_socketed:component:label
msgctxt "field_stds_processor_socketed:component:label"
msgid "Processor socketed"
msgstr "已装插座的處理器"

#: field:field_stds_sd_sdio_emmc:component:label
msgctxt "field_stds_sd_sdio_emmc:component:label"
msgid "SD, SDIO or eMMC"
msgstr "SD、SDIO 或 eMMC"

#: field:field_stds_sim:component:label
msgctxt "field_stds_sim:component:label"
msgid "SIM socket"
msgstr "SIM 插座"

#: field:field_stds_spi:component:label
msgctxt "field_stds_spi:component:label"
msgid "SPI"
msgstr "SPI"

#: field:field_stds_storage_cfst:component:label
msgctxt "field_stds_storage_cfst:component:label"
msgid "Number of CFST Ports (Compact Flash)"
msgstr "CFST 連接埠 (Compact Flash) 的數目"

#: field:field_stds_storage_ide:component:label
msgctxt "field_stds_storage_ide:component:label"
msgid "Number of IDE Ports"
msgstr "IDE 連接埠的數目"

#: field:field_stds_storage_raid:component:label
msgctxt "field_stds_storage_raid:component:label"
msgid "SATA RAID support"
msgstr "SATA RAID 支援"

#: field:field_stds_storage_sata:component:label
msgctxt "field_stds_storage_sata:component:label"
msgid "Number of SATA Ports"
msgstr "SATA 連接埠的數目"

#: field:field_stds_storage_ssd_size:component:label
msgctxt "field_stds_storage_ssd_size:component:label"
msgid "SSD size in GB"
msgstr "SSD 的 GB 大小"

#: field:field_stds_systems:component:label
msgctxt "field_stds_systems:component:label"
msgid "Systems"
msgstr "系統"

#: field:field_stds_usb_on_the_go:component:label
msgctxt "field_stds_usb_on_the_go:component:label"
msgid "On the Go"
msgstr "隨身行"

#: field:field_stds_usb_usb1:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb1:component:label"
msgid "USB1 Quantity"
msgstr "USB1 數量"

#: field:field_stds_usb_usb2:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb2:component:label"
msgid "USB2 Quantity"
msgstr "USB2 數量"

#: field:field_stds_usb_usb3:component:label
msgctxt "field_stds_usb_usb3:component:label"
msgid "USB3 Quantity"
msgstr "USB3 數量"

#: field:field_stds_wlan:component:label
msgctxt "field_stds_wlan:component:label"
msgid "WLAN (WiFi)"
msgstr "WLAN (WiFi)"

#: field:field_stds_wpan:component:label
msgctxt "field_stds_wpan:component:label"
msgid "WPAN (Bluetooth)"
msgstr "WPAN (Bluetooth)"

#: field:field_stds_wwan:component:label
msgctxt "field_stds_wwan:component:label"
msgid "WWAN (Cellular)"
msgstr "WWAN (行動)"

#: field:body:formula:label
msgctxt "body:formula:label"
msgid "Developer Description"
msgstr "開發人員說明"

#: field:field_bill_of_materials:formula:label
msgctxt "field_bill_of_materials:formula:label"
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清單"

#: field:field_categories:formula:label
msgctxt "field_categories:formula:label"
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: field:field_company:formula:label
msgctxt "field_company:formula:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_component_group:formula:label
msgctxt "field_component_group:formula:label"
msgid "Components"
msgstr "元件"

#: field:field_component_group:formula:setting_edit
msgctxt "field_component_group:formula:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: field:field_component_group:formula:setting_delete
msgctxt "field_component_group:formula:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: field:field_component_group:formula:setting_add
msgctxt "field_component_group:formula:setting_add"
msgid "add"
msgstr "新增"

#: field:field_formula_resources:formula:label
msgctxt "field_formula_resources:formula:label"
msgid "Formula Resources"
msgstr "公式資源"

#: field:field_geographic_location:formula:label
msgctxt "field_geographic_location:formula:label"
msgid "Geographic Location (product or service available in:)"
msgstr "（供應產品或服務的）地理位置："

#: field:field_image:formula:label
msgctxt "field_image:formula:label"
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: field:field_market_segments:formula:label
msgctxt "field_market_segments:formula:label"
msgid "Market Segments"
msgstr "市場區隔"

#: field:field_pre_release:formula:label
msgctxt "field_pre_release:formula:label"
msgid "Pre-Release"
msgstr "搶鮮版"

#: field:field_system_integrators:formula:label
msgctxt "field_system_integrators:formula:label"
msgid "System Integrators"
msgstr "系統整合者"

#: field:field_content:field_modal:label
msgctxt "field_content:field_modal:label"
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: field:field_content:field_next_step_slide:label
msgctxt "field_content:field_next_step_slide:label"
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: field:field_ajax_section:#allowed_values:0
msgctxt "field_ajax_section:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_ajax_section:#allowed_values:1
msgctxt "field_ajax_section:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_ajax_section:training_section:label
msgctxt "field_ajax_section:training_section:label"
msgid "Ajax Section"
msgstr "Ajax 欄目"

#: field:field_ajax_section:training_section:description
msgctxt "field_ajax_section:training_section:description"
msgid ""
"Does this section contain it's related sub-sections on the same page, "
"viewable via Ajax?"
msgstr ""
"本欄目是否包含在同一頁上可透過 Ajax "
"檢視的相關子欄目？"

#: field:field_content_blocks:training_section:label
msgctxt "field_content_blocks:training_section:label"
msgid "Content Blocks"
msgstr "內容區塊"

#: field:field_content_pdf:training_section:label
msgctxt "field_content_pdf:training_section:label"
msgid "Content PDF"
msgstr "內容 PDF"

#: field:field_icon:training_section:label
msgctxt "field_icon:training_section:label"
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: field:field_introduction_content:training_section:label
msgctxt "field_introduction_content:training_section:label"
msgid "Introduction Content"
msgstr "簡介內容"

#: field:field_modal:training_section:label
msgctxt "field_modal:training_section:label"
msgid "Modal"
msgstr "強制回應"

#: field:field_modal:training_section:setting_edit
msgctxt "field_modal:training_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: field:field_modal:training_section:setting_delete
msgctxt "field_modal:training_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: field:field_modal:training_section:setting_add
msgctxt "field_modal:training_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "新增"

#: field:field_persistent_introduction:#allowed_values:0
msgctxt "field_persistent_introduction:#allowed_values:0"
msgid "No"
msgstr "否"

#: field:field_persistent_introduction:#allowed_values:1
msgctxt "field_persistent_introduction:#allowed_values:1"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: field:field_persistent_introduction:training_section:label
msgctxt "field_persistent_introduction:training_section:label"
msgid "Persistent introduction"
msgstr "常設簡介"

#: field:field_persistent_introduction:training_section:description
msgctxt "field_persistent_introduction:training_section:description"
msgid ""
"Checking this box will make the introduction remain persistent at the "
"top of the section page when viewing sub-section content."
msgstr "若勾選此方塊，當檢視子欄目內容時，簡介將維持在欄目頁最頂端。"

#: field:field_section_order:training_section:label
msgctxt "field_section_order:training_section:label"
msgid "Section Order"
msgstr "欄目順序"

#: field:field_section_order:training_section:description
msgctxt "field_section_order:training_section:description"
msgid ""
"Enter the alphabetical indicator of the order this Section should "
"appear in lists (A, B, C, etc)."
msgstr "輸入字母代號以設定該欄目在清單中出現的順序（A、B、C……等）。"

#: field:field_sub_title:training_section:label
msgctxt "field_sub_title:training_section:label"
msgid "Sub-title"
msgstr "副標題"

#: field:field_video:training_section:label
msgctxt "field_video:training_section:label"
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: field:field_content_blocks:training_sub_section:label
msgctxt "field_content_blocks:training_sub_section:label"
msgid "Content Blocks"
msgstr "內容區塊"

#: field:field_description:training_sub_section:label
msgctxt "field_description:training_sub_section:label"
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: field:field_icon:training_sub_section:label
msgctxt "field_icon:training_sub_section:label"
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: field:field_modal:training_sub_section:label
msgctxt "field_modal:training_sub_section:label"
msgid "Modal"
msgstr "強制回應"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_edit
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_delete
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: field:field_modal:training_sub_section:setting_add
msgctxt "field_modal:training_sub_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "新增"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:label
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:label"
msgid "Next Step Slide"
msgstr "下一步投影片"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_edit
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_edit"
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_delete
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_delete"
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: field:field_next_step_slide:training_sub_section:setting_add
msgctxt "field_next_step_slide:training_sub_section:setting_add"
msgid "add"
msgstr "新增"

#: field:field_sub_section_order:training_sub_section:label
msgctxt "field_sub_section_order:training_sub_section:label"
msgid "Sub-Section Order"
msgstr "子欄目順序"

#: field:field_sub_section_order:training_sub_section:description
msgctxt "field_sub_section_order:training_sub_section:description"
msgid ""
"Enter the numerical indicator of the order this Sub-Section should "
"appear in lists (1, 2, 3, etc)."
msgstr "輸入數字代號以設定該子欄目在清單中出現的順序（1、2、3……等）。"

#: field:field_training_section:training_sub_section:label
msgctxt "field_training_section:training_sub_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr "培訓欄目"

#: field:field_training_section_slide:training_sub_section:label
msgctxt "field_training_section_slide:training_sub_section:label"
msgid "Training Section Slide"
msgstr "培訓欄目投影片"

#: field:field_webinar_video:training_sub_section:label
msgctxt "field_webinar_video:training_sub_section:label"
msgid "Webinar Video"
msgstr "線上講座影片"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:label
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:label"
msgid "Child cardinality"
msgstr "子基數"

#: field:checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:description
msgctxt "checkbox_radio_tree_cardinality:approved_nouns:description"
msgid ""
"Specify the number of child terms widgets should allow to be selected. "
"Determines if radios or checkboxes will be used."
msgstr ""
"指定應允許被選定的子條款 widget 的數目。 "
"決定是否要使用選項按鈕或核取方塊。"

#: field:field_approved_nouns_list:approved_nouns:label
msgctxt "field_approved_nouns_list:approved_nouns:label"
msgid "Approved Nouns List"
msgstr "已核准的名詞清單"

#: field:field_image:approved_nouns:label
msgctxt "field_image:approved_nouns:label"
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: field:field_end_user_description:company:label
msgctxt "field_end_user_description:company:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "商業使用者說明 – 選填"

#: field:field_company:feed:label
msgctxt "field_company:feed:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_company:feed_item:label
msgctxt "field_company:feed_item:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_feed_item_description:feed_item:label
msgctxt "field_feed_item_description:feed_item:label"
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: field:field_end_user_description:formula:label
msgctxt "field_end_user_description:formula:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "商業使用者說明 – 選填"

#: field:field_end_user_description:solution:label
msgctxt "field_end_user_description:solution:label"
msgid "Business User Description – Optional"
msgstr "商業使用者說明 – 選填"

#: field:body:story:label
msgctxt "body:story:label"
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: field:field_call_to_action:story:label
msgctxt "field_call_to_action:story:label"
msgid "Call to Action"
msgstr "行動邀約"

#: field:field_company:story:label
msgctxt "field_company:story:label"
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: field:field_image:story:label
msgctxt "field_image:story:label"
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: field:field_icon:market_segments:label
msgctxt "field_icon:market_segments:label"
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: field:field_image:market_segments:label
msgctxt "field_image:market_segments:label"
msgid "Image"
msgstr "影像"

